難道我可以扭轉宿命 重遇妳一次

難道故事終結早已注定 沒法制止

我好後悔當初唔珍惜妳 我好唔捨得妳呀
你一定要好好照顧自己 搵個會珍惜你既男仔
對唔住。

連登仔咁早訓既咩

幾時發生架？情侶嘈交好正常，床頭打架床尾和
兩人一齊係一種緣份，唔好咁易放棄。
巴打加油

訓唔著搵人聽下我叫春啦

講個故仔黎聽下都得既haha

已經到左冇機會復合既地步 佢都好堅持
只係我仲放唔低。

佢講到咁，俾啲時間大家冷靜下吧，緣份會證明一切。 巴打I know that feel，you are not alone

Time will heal

同佢一齊既時間真係好開心
簡簡單單既5個月 好似唔係好耐
但已經一齊做過好多野 去好多唔同地方
好多野唔係一話放低就可以忘記哂
自己脾氣唔好 改極都係咁
最後搞成咁都係抵死

咁可能我同佢既緣份就到呢到。
thank you bro

唔知要幾耐先放低到 呢段時間好難過

求屌醒

同樣5個幾月，琴日散

女人講到好絕短期都唔會有彎轉，俾大家冷靜下
等嘅時間真係好難過，不過都只可以等

共勉之

我應該冇機會架喇。巴打你加油

試過好多次？

屌你好心放過個女仔啦 人地都唔鐘意你

垃圾

你一早改咪冇事lo

巴打咩事搞成咁 記得最重要係自愛 仲有好多野等緊你

自己脾氣唔好 但有時真係緊張佢先發脾氣 諗番真係覺得冇乜野需要緊張 只好怪自己當初唔成熟。而加慢慢放低佢 我都想專心番係讀書到 我諗佢都想見到我成熟 thx bro

但其實你發脾氣件事 第三者角度黎講 條女係唔係有唔岩既地方 係條女都有唔岩而你發佢脾氣 佢又頂你唔順 定係 其他人其實都覺條女無咩錯 係你反應過大？不過講真 係緊張佢放係心先會話發脾氣 如果唔係就理撚佢啦 都係想可以繼續一齊姐